\begin{dedication}
`Kejujuran adalah no 1, \\
mudah atau sulitnya sebuah pekerjaan adalah hal yang biasa, \\
karena itu teruslah berjuang, maka baik buruknya hasil adalah buah dari usahamu!' \\ 
- Jack Ma 3:16 -
\end{dedication}